[大整合] 831事件未必得2個死(2)

大家睇左咁多,係時候做整合

係疑點方面

引用巴打 UFC南亞仔嘅Post：
根據Apple Daily

如果，將所有fact checked既資料併合，會發現事情係:

1. 有人當場被警察打至昏迷，失去知覺。

2. 有女聲/女警叫「醒！醒呀！」、「唔好訓！」

(喺呢度，請自行諗諗，無論喺睇戲或現實中，你聽到人嗌呢堆話，會係出左咩事呢？完全就係有人疑似死左 / 極度接近死亡)

3. 6:40女聲出現後，記者行前，當時極大量警察完全唔比記者影，甚至要拎埋把槍守住，神色緊張。

4. 事後輕微損壞的太子站封站超過24小時

(引用巴打 Yurotto嘅Post：)
5. 仲有近排點解有咁多自殺,浮屍同謀殺?而每一單都疑點重重
A. 16歲跳樓冇巨響
B. 32歲跳樓冇巨響
C. 21歲被人用棍打死 全家被捕 在現埸尋獲所有兇器
D. 40歲跳海肺冇吸水 浮番上黎 警方話冇 可 疑

Round Up:
(引用絲打 牠只是隻可愛狗狗嘅Comment：)

係證人方面
(引用巴打 襄王有夢嘅Post：)
我地係一開始有狗妻Whatsapp對話

即日有港鐵巴打稱證實

(引用巴打 UFC南亞仔嘅Post：)
之後有琴日龍小姐再Confirm

深夜再有醫護圖流出

之後再有人失蹤
20歲 郭泓志 香港仔工業學校畢業
8.31 話去廣華 但失蹤

(引用巴打 Yurotto嘅Post：)
到最新update:懷疑死左6個

(引用巴打 我也算是正常嘅Post：)
今日第二個人失蹤
姓名: 韓寶生 johnny hon
電話: xxxx 7230
工作: 耀x證券
Whatsapp last seen: 2019/9/3 06:45
呢位手足應該831有出過去發夢，有無巴絲識得佢，我朋友驚佢比狗拉左

(引用巴打 炭燒三文魚嘅Post：)
消防處發言人所講嘅10個變7個嘅原因係現場救護嘅真實觀察
至於之後點解會變返7個傷者，佢聽返喺有警察當時不斷移動傷者，唔知捉去做麥啦，混亂之際救護啊sir再點數果時，得返7個。

係實際證人
(引用巴打 行路唔帶腳嘅Post：)
到今日再有人提出
搵到有人權觀察員組織望撚住個案發經過

要求公開片段

我地有合理懷疑死左人
雖然有困難搵到真相
但我地唔可以放棄呢個核彈
就算結果點都好黑警阻人道救援同阻新聞自由係事實
嘔白泡手足冇送院

(引用巴打 真假虛實共存內表嘅Post：)
有ig講嘔白泡手足冇送院
如果真嘅話，消防[u]講大話[b][u]

所以

大家[b]一齊推

呢位媽媽希望你睇到
真係需要你啊

#5DemandsNo1less
如果有咩漏希望巴絲幫幫手補

推

推上熱門呀！

九月八要人呀！＜美國人權及民主法案＞祈禱會

屌你老母死黑警！！！！嬲到詞窮呀！！
黑警 你地個良心係邊呀！！！！！

我都覺得死嘅人，唔係咁少...
有無可能一星期內爆左咁多單有可疑性嘅死亡事件？
黑警仲咁快做到野，話無古怪
我大膽假設
當日打死左好多人，封站係為左處理屍體，等第二日，無咩人個陣運走屍體..然後用各種假象，令屍體係被殺/自殺，而唔關黑警事。

而點樣去發現最近嘅屍體有問題
驗屍嘅，一定可以一驗就知實際大約嘅死亡時間。
跳樓一定斷手斷腳，屍體完整？有骨折插入肺嗎 等等

辛苦巴打做整合！呢件事無論係我地多疑定點都一定要查清楚！唔可以算數！

請大家有時間聽聽
外國文宣真係要做好
講明香港而家冇左一國兩際
要煲大Chinazi 新屋嶺 係點樣毒打 殺人
點樣冇人道!!!!!!!我知道而家太子站打死人事件好重要
但係而家大家都冇方法去FC
新屋嶺同香港唔係一國兩際 係聽命中共
林鄭後錄音證明左 ,2個都係FC到既證據係手
請求國際文宣幫幫手 關鍵時刻呀大家!!!!!!!!!!!!
請大家做好文宣幫幫手,關鍵時刻

有咁大搞咁大呀

推上熱門

推。

勿忘721 831

Push

推呀

我無野講